我係九月一日號 係北大嶼山公路被紅的撞飛再輾過右腳腳掌Hit and run既事主 上黎同大家報個平安

尋日881晴朗尾段救護phone in

各位香港人、手足大家好
到今日都仲有唔少人搵緊我所以出黎連登同大家報個平安

同大家約略交代下當時情況先。

我係原本香港鄧寇克大行動，由北大嶼山公路步行離開東涌既其中一位。

當日我地出發無耐，就知道成條東涌線已封，欣澳站已停，青衣有防暴狗出胡椒驅散示威者。
其間隊尾既手足又有消息指狗車不斷係後面追緊上黎，所以我地唯有漫無目的咁加快腳步。
慶幸既係途中同路既車都專登慢駛幫手擋住後面，亦不停有無論私家車抑或巴士好心司機嗌人上車義載

到大約半個鐘後，各Tg哨兵Channel報料前面青愉收費站有防暴到左。名乎其實後有追兵，前無去路。
大家氣氛都好緊張掉gear既掉gear，勇武既頓時凝重。

去到大約欣澳既位置，正當我地束手無策進退兩難既時候，大量既義載家長車從青馬收費廣場沿住隔住北大嶼山公路對面路段往東涌方向既翔東路出現黎接我地。
所以我地部份人都經過對面逆線過去，有部份手足幫手大嗌開路等其他人可以順利過去，而對面線既司機見到我地既動作知道有人想過翔東路亦開始減速停車。

正當我同另一位同伴過去既時候，我地亦有揮手嘗試開路，頭兩條線既司機都非常好心讓我地過。

到臨近翔東路最後既一條線，一部紅的見到我地離佢距離越黎越近，人同樣作勢減速示意。
但當我行到出去後即刻加翻速扭右軚，先撞到我左邊上半身，我整個人失平衝飛開一個身位左右，再畀佢車右前碌輾過整隻右前掌趴底左係地下 ，然後佢立即扭翻左軚踩油駛走。

在場既手足幫手大叫First aid即刻執走我去路邊檢查同止痛。
無耐又收到消息指前面有防暴推到接近我地。
急亂既情況下，在場既Fa唯有扶我上車立即離開(如果你地睇到既話 再一次超級無敵感謝你地救走左我)

而翌日九月二號，我都經過義診既幫助下做左比較詳細既檢查同照左x-ray。
右腳腳掌近尾指Area骨裂，左邊肋骨都可能裂左(直到現時持續有痛楚) 但醫生指初期x-ray比較難睇到。
最少需要休息一個月後先開始愈合埋口。

亦因爲咁，由於小弟係垃圾藍領既關係，真係手停口停。
所以真係需要小額眾籌暫時去維持開支同生活，但目前未諗到可行既方法唔知可以點做......

最後再一次多謝每一位幫我既手足，現場既義載Fast aid執走我救走我。亦對北大嶼山既手足道歉，竟然做左拖累你地既一份子......

Anyways香港人繼續加油暫時幫我行住落去先，我會盡快康復出翻黎，就算好唔切十月我跛住都會繼續岀黎同大家並肩作戰！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟國歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

祝你早日康復呀
612會唔會幫到手呀？

推

加油 get well soon

推加油呀手足

點幫到巴打你？搵咗612基金未？

試下612先
祝你早日康復辛苦你喇

唔好傻，講咩拖唔拖累，一齊行嘅都係一家人

你唔會係拖累我地嘅果個
大家都係為 五大訴求 為香港前途 為下一代努力
無論如何 連登巴絲都會同你一齊行落去
拖累我地嘅係果個司機 係呢個政府
如果有咩唔開心 上黎呻下 我地會陪你

最重要係個人無事，搵612先啦

巴打，保重
祝早日康復

推, 有冇搵612?

人沒事就好

杜小喬宇宙第一

有諗過嘗試搵612，但睇過612主做公開被捕既保釋同法律支援。
而且睇到流亡台灣既手足612都幫到好有限，唔知我個case 612批唔批。

車牌？

保重 要諗諗方法籌旗比你

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

搵左612先
佢咁多錢都要用

再唔掂上黎搵手足我地實捐
感謝你

巴打 好彩冇大礙
你試下聯絡612
好好休息

求搞眾籌，想捐錢 巴打保重要撐住

試左612先，612唔肯就上嚟籌

push 巴打

再推

有無tg

推！！

兄弟手足安心休養一定籌夠比你

搵左612先?
捐左咁多比612 咁多錢唔係批少少比你都唔得掛

Push

巴打你留tg 一定好多人願意幫你㗎

Pish

幫推

有無咩途徑幫到你 我可以捐錢

推！

快啲好返

Tg please

push

Pish
好人一生平安

巴打 我地可以點幫你

要好好靜養有冇人記得條仆街個車牌

巴打抖下先啦

take care

點幫手

612話受傷嗰啲都幫㗎 你照問咗先
始終由佢幫你唔使擔心俾鬼搵到你嘅風險

保重， 開始眾籌未？

辛苦曬你
點幫你方便，即管出聲。

721 811 831
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

手足加油 希望快d好番

tui

手足，記得架的士車牌嗎？

巴打苦了你
希望你快啲好返

Diu真係謀殺嚟。好彩巴打尚算平安

巴打祝你早日康復

手術，石膏不洗

早日康復 巴打

手足保重身體

我真係唔明依家D屋企人

個仔示威遊行當人係殺人狂咁割
同個政府有親咩，而且個政府仲要仆街到係世界出名

俾我屋企人係歐美攪社運我都死撐佢啦，最多叫佢錫身少少

巴打你死心啦 我老婆係屬於我㗎

早日康復 唔係你既錯 唔洗怪自己

太好了 先好好休息

留名等

可以點幫到手

文宣 後台一樣好
要先休息 take care

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴
9.07 1:00pm 機場見
9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

巴打，身體緊要！傻啦拖咩累，我地齊上齊落，互相補位！
有咩要幫手即管出聲！！！

我地需要一個渠道比到錢當事人

你搵左先啦

搵左先 香港人支持你

垃圾的士佬 抵你地冇生意

有冇記底車牌

612會批嫁
有好多612都有幫但係佢地唔可以就件事講得太詳細

你照搵左612先啦
佢就算批都要時間

日用品都可以家長經Hktvmall個助養計劃呀

慢慢休養，唔好諗咁多
我地會等埋你架

醫生話我主要兩個位置都係做唔到啲咩打唔到石膏，唯有等骨頭自己埋口愈合。

屌！！！！！！！！！！！

早日康復

辛苦晒巴打

多謝你果日出來，早日康復！

岩岩係粉嶺何小姐追悼會 有個50歲既女士上台分享
話有個後生仔為左幫人擋車封路 比車撞到腳
應該係你 佢搵緊你 想知你有無事

禁錯負皮
頂住啊手足

想眾籌
612有排等批得又唔多

612！

早日康復啊巴打

好人一生平安 早日康復

搵612啦，會幫手架！
再唔係亦有我地！

好好休息 星火同612先

樓主好犀利

盡做 thanks bro

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

另外想澄清一下
暫時而我所知，係北大嶼山公路畀車撞到既應該唔只我一個。
我呢個Case係大約九點半偏向隊尾時發生。
而有另一個Case係大約八點九。
見到好多人將我地兩個Case啲資料混淆左。
希望已知另外一位發生意外既手足都平安

揾612先，612唔得我捐錢俾你

快啲好番！
好人一生平安

需要幫手就出聲，點都同你拆掂佢

可以點幫你？ tg傾？

好人一生平安

巴打好好休息
好人一生平安

願榮光歸香港眾義士

早日康復

你試試搵612基金

如果唔夠
可以再喺呢個post講
已經有巴打話會搞小型眾籌
大家一定會課金給你
如果呢個直接課金方式成功
可能會令援助義士方式有另一個方法

因我地都想間接知道612基金運作方式
（非惡意、想清楚基金協助方向、以便繼續支持612）

祝手足gets well soon

五大訴求
缺一不可

光復香港！時代革命

搵612？

文革2.0唔係假㗎，仔親女親不及共慘黨親

保重612唔得就呢度籌

有咩方法可以比錢你？

有冇車牌

辛苦巴打，祝早日康復，身體健康

巴打 你好撚型 好想錫你春袋
好心痛
但我俾人炒左 金錢上都唔太望到手
希望你早日康復
同埋希望你家兩老快d醒

另外 記住好返做到野之後經濟制裁你兩老
一蚊都唔好俾佢地
第時簽衰仔紙掉佢地去老人院過世

通面書揾Hong Kong Autonomy Action 幫手，好快有錢。

試左搵612先!
or搵個信得過嘅中間人 or 議員求助先
不太建議係到同tg聯絡
祝你早日康復

點比你

搵咗612先，佢幫唔幫都上嚟講聲

祝早日康復

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

加油

辛苦手足 祝早日康復

離題講兩句
希望手足唔好搭咁多的士，而家好多仆街DC9收埋啲刀仔喺車，如果有手足上咗會好危險

推 即刻眾籌幫你！！

612基金！！

祝 早日康復

respect and thanks
祝早日康復

831

巴打保重日後可能要再小心啲，啲狗見你行得慢少少就會乘人之危

巴打我相信好多人都想幫你
可以點以幫到你呀

好多謝你出黎講
近排好多人消失

一生平安

多謝你救左我地咁多人

搵星火幫！！！！

辛苦你

好快好番！要籌好多人會幫！辛苦你

手足 早日康復
好人一世平安
如果真係有需要 搞到小小聚籌
一定會課金的
積少成多 手足唔洗擔心！

多謝你

好好休息，祝你早日康復

感謝你！希望你快啲好番！想幫手，可tg我，眾籌請預我！

佢地審批好慢
D錢要留黎打官司
睇下有冇其他方法會好d

好人一生平安 另外提提大家週末搓春袋活動又到啦到時見

加油
支持你

巴打 愛你啊

好好休息!早日康復!唔使自責

要錢試下問612/星火
or 自己搞

申請612先？
點都好 辛苦曬巴打
好好休息下

好好養傷 早日康復！

如果612幫唔到 巴打自己搞一個

手足，要幾錢開聲

加油啊巴打

點幫到你啊

記唔記得車牌？
早日康復

知唔知車牌同司機身份？
千期唔好報警

冇撚有怕啦！
你做住文宣先！

推啊救義士

保重

的士車牌有無睇到
祝早日康復！

想問下當日喺北大嶼山公路係咪有兩單俾車撞到事件
因為當日我都目擊到一單
又係嘗試封對面馬路，一位男手足比車撞倒
但印象中唔係俾的士撞
定係我記錯左係同一單嚟？

祝樓主早日康復

早日康復！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

講得好

巴打祝你早日康復，以後出去發夢都要小心D呀!

要籌錢話我哋聽

我可以課金呀！！！！！！
真係要幫手搵我呀手足！！！！

辛苦你了

手足先休息，其餘交比其他兄弟

手足可以點幫你

有冇聯絡612？

Take more rest

手足早日康復

籌錢

推！！！支持呀

祝你早日康復

payme咪得？

推，希望可以幫你

早日康復，聯絡612問下佢哋，我都收咗$10000保釋金。

頂住巴打 快d好返

dklm 唔可以放過個的士佬
btw 需要咩出聲 有我地

屌 辛苦曬手足

點樣可以幫到你

多謝巴打好人一生平安

辛苦晒

我未出到去住，如果有人識佢，請畀呢個post佢睇！
替我同佢講句多謝關心，我平安無事叫佢放心！

早日康復手足,辛苦哂

早日康復！

如果612幫唔到，可以籌錢

報612
報星火
真係唔得係到講 大量巴打幫手

tg 我 可課金

支持手足，早日康復

希望巴打盡快好番

加油呀巴打

要食飯嘅話
可以搵住hktvmall tg channel先
巴打早日康復

有冇tg

巴打搵左612先 幫佢地洗咁d 錢...佢地揸住太多

辛苦哂巴打

好好休息呀巴打！
搵左612如果佢未咁快批到錢
你一定一定要再出聲！！！！
你既事係大家既事

手足，我都可以籌下錢比你，點比你好

太過份喇

手足 辛苦你了
謝謝你為香港的付出
第日係煲底俾個抱抱你！

要籌期？我哋一定會幫手

手足保重

傷就唔好出黎
網上文宣, 都好需要人

巴打保重

留個方法俾住啲錢你應急

光復香港

612會批,只係批得好慢,你拿拿臨搵左先啦

到而家都未搵到個的士佬

搵612，同埋你同我好翻曬先出嚟呀仆街

好好休息！ 搵612幫手

可以點幫手？科住少少俾你用住先

Tui

感謝巴打為香港付出

唔好留contact
搵612

612應該幫到你
但有急切需要既話我地都會幫你

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

好好休息手足 交比我地啦

巴打頂住!!

有個hktvmall group

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

get well soon手足，多謝你

感謝你
Get well soon
香港人 加油

祝早日康復
好好休息，骨裂最少要休個半月，唔好想太多，保重

831 要知道真相
要CCTV

好好休息
可以點幫你

推辛苦你

巴打 早日康復呀！

一切平安

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

呢啲叫家人？
斷絕關係算
老咗簽衰仔紙
掟入老人院

有冇記住車牌

P牌推唔到, 冇一個人係累贅
可以點幫你
等你再開post 或者係到講
因為好撚多仆街係到發國難財

睇到最尾 竟然冇籌錢方法！
手足 手停我地喂埋你
捐錢呀

幫到一定幫

先搵612睇夠唔夠
唔夠搵星火幫你搞眾籌 相信大把手足等住養你

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

巴打 保重啊

up

點解香港人要受呢啲苦，真係好撚嬲啊屌

巴打

同路人表示唔敢過對面翔東路 聽過好多逆線同翔東路司機話翔東路前面好多狗

沒事就好喇
好多人都好擔心呀

手足早日康復，平安就好了
612幫唔到手大家再諗辦法幫你，加油呀

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

早日康復最重要 安心養病！
有咩需要出聲！

快啲搵方法，一定幫手籌旗

你絕對唔係拖累
巴打祝你早日康復

此人有前科 借錢唔還各位手足唔好輕易信此人

女人錢都可以借完唔還 你好意思呃眾籌既？

加油 香港人會撐落去

Shut up and take my money

巴打早日康復!

休養下 轉去打文宣
開twitter 辛苦了巴打

係香港人欠你 祝早日康復

早日康復，呢段，時間就好好休息